{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104046",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 1974호스텔펜션"
    },
    "text": "慶州駅から車で約7分の距離にある慶州1974ホステルは、慶州市外バスターミナルから徒歩約8分の距離にあり、観光客に便利な場所に位置しています。このホステルは無線インターネットと客室別無料Wi-Fiを提供しており、インターネットの使用が便利という利点があります。周辺には様々な観光地があり、観光客に人気があり、口コミを見ると価格が安く、清潔で、良いサービスを提供しているという評価を受けています。 しかし、防音が不足しているため、騒音のために睡眠が困難になることがあると言及されています。水は浄水器で提供され、部屋は4人部屋ですが、スペースが狭く足元が狭く、壁から壁への騒音が頻繁に発生すると言われています。 また、ルールを守るのが難しく、不便さやトイレの排水が遅いという問題もあります。宿の値段はコンディションの割に高く、案内はやや不十分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州1974ホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州駅から車で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "部屋は4人部屋で、スペースが狭く足元も狭いと言われています。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの利点は何ですか？",
            "answer": "無線インターネットと客室別無料Wi-Fiが利用でき、インターネットの使用が便利です。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの欠点は何ですか？",
            "answer": "防音が不足しているため、騒音で睡眠が困難になることがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの価格はどうですか？",
            "answer": "宿の値段はコンディションの割に高く、価格が安いとは言えません。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルは清潔ですか？",
            "answer": "口コミを見ると清潔であるという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの飲料水はどのように提供されますか？",
            "answer": "浄水器で提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルの案内は充分ですか？",
            "answer": "案内はやや不十分です。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルでの滞在について何か特別なルールはありますか？",
            "answer": "ルールを守るのが難しいと言われています。"
        },
        {
            "question": "慶州1974ホステルのトイレの状態はどうですか？",
            "answer": "トイレの排水が遅いという問題があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 378
    }
}